走左錢之後，好想香港外匯管制

好希望香港冧